留意到仲留係舊波台既全部刀係失敗的人

名就唔開啦 嗰班係被時代遺棄🙂
留低陪牙早執骨啦😂🤘🏿

咱們係lihkg新人類😎🤗

new type 😎😎😎

時代革命 由波台帶起😽😽😽😽

Yes
好似porxxxxx咁

佢過唔過黎都是失敗的人

😂👍🏿

ching所言甚是🤘🏿🤔🤘🏿

😹👍🏿

🌚

😹👍🏻